一齊入嚟諗問題俾記者問

片段見到速龍一入車廂就開始用擊棍擊打入面嘅人 你話邀進示威者換咗衫 難以分辨 警隊點樣確保係咁短嘅時間入面可以分辨激進示威者 和平示威者 同普通市民

你話會盡快安排傷者送院 但點解救護到達數小時仍然拒絕俾救護人員急救 警方嘅不作為令受傷人士得唔到適當嘅救治而受痛苦 懷疑干犯酷刑罪

片段入面見到警方棍打某啲人士而令佢哋頭部受傷 超出咗指引嘅武力 涉嫌干犯酷刑罪

如果係示威者同市民難分嘅情況下 你哋用會寧枉勿縱定寧縱勿枉

記者朋友可以善用閃電個制去揀多啲人推嘅comment